(中港融合) 大陸劇《慶餘年》香港收視高開

ViuTV的本地製作《二月廿九》有黃絲徐天佑主演, 但都阻唔到《慶餘年》香港收視高開
大家要發力, 係今晚9:30睇ViuTV《二月廿九》

賣港01 (唔貼link):

至於緊接《大醬園》於昨晚9點半首播的內地劇《慶餘年》，雖一早在my TVSUPER和內地已經播放完畢，但仍有不少觀眾於直播時間收看，取得收視26.1點，最高28.7點，打破2017年以來二線劇集首播電視直播收視紀錄，對上一個維持這個紀錄的劇集是《城寨英雄》，當時在首集的直播時段高達30點。

杯葛TVB的旗手, 一早叫我地幫手

今晚9:30睇ViuTV

慶auntie

到底大家撐唔撐港台

撐

巴打可唔可以入去幫手推幾下

已推幾下
遲D得閒再推

thx bro

2月29幾好睇 會繼續追

收視做假是常識

二月廿九拍出黎個種感覺好夢幻，同個主題好貼切
d 鏡頭同color tone都好分明好帶得出個氣氛

同意

跨平台 跨地區收視

廣告才是王道
啲收視率幾高幾高咪佢吹

不過, 杯葛TVB的旗手巴打都有講: 戰略上都要吸引人睇其他台or網絡

垃圾蝗劇，食屎啦

蝗劇

佢正正利用個收視數據叫人落廣告呀，你掉亂咗個因果

韓劇無蝗，蝗劇全撚部係蝗，你d垃圾蝗先會睇。

最主要係後生果班一早冇睇電視

我幾撚時話韓劇係蝗?
我連續兩晚追《二月廿九》, 一眼都無睇過《慶餘年》

睇蝗劇都是垃圾都是奶共狗

另一方面
上網都可以睇ViuTV

老老豆豆, 個收視點計, 係咪真實數字跟本冇人知

話之你，呃到廣告商落疊就得，連登仔又輸

而家TVB借疫情, 收視翻身
月尾播藍絲撐警劇《機場特警》

TVB借國難翻身

慶唔識上網睇仲追劇既係咪on9
不過睇得cctvb既都唔高智得去邊

港台好多文教節目都好高質

馬拉dog dog

你去tvb個fb 睇吓，清一色馬拉dog dog加baby condom 熟c9

Tvb不嬲作數

我覺得去到日本醫院果邊光線偏暗 除咗呢樣都好正

後生多數都係電腦到睇直播!!tvb係講堅電視無計，始終對像不同!!!

好撚假
我哋繼續杯葛TVB落廣告嘅品牌由佢吹到3萬點

世界好大 上小d連燈

做假呀？
身邊完全無人睇喎
二月廿九

26.1已經係高開

其實多左人睇都唔出奇，可能好多藍絲怕肺炎唔出街係屋企睇tvb呢

造數架姐

咩撚野跨平台收視

有香港靚仔靚女日本景唔睇
走去睇大劣劇

其實連登仔睇無用的，係要叫裝咗嗰部計收視機的人睇先有用

二月廿九

跟本個計算方法就好撚有問題
裝幾部機係啲廢老屋企 佢開左就計

幾撚多7-80後中產裝哂收費電視
新一代一係收費電視 一係就31 VIUTV
結果我地全撚部都被代表計埋落去個所謂收視到

如果呢度到時有人開慶餘年post 討論
連埋跟機討論個啲
我祝曬你老母臭閪死全家

好唔公平

垃圾支那劇
9:30 同我轉99 viutv睇二月廿九

推正經野

之前係愛奇藝睇左第一集
兩個字垃圾

其實仲有人會信佢個收視

垃圾網你都上
奉大陸嘢撳都未撚撳啦戇鳩

記得幾年前睇過慶餘年小説 幾好睇

不過依家支那劇不了

都冇人出，大把人睇

TVB借國難翻身

今晚9:30, 集氣睇ViuTV

viutv

就好似

有靚女唔溝, 走去溝馬蹄露

嘥鳩氣啦，香港人

吓 原來又轉左新劇

假架

夜晚 開電視 viu99 港台31 輪住睇，基本上無空閒睇到CCTVB

好大機會係咁
大醬園收視本來得23點左右, 肺炎後勁升至30點以上

冇問題

True
你話難聽都要講
算吧啦
香港人

點解新聞台D記者個個都咁正

無綫講咩你就信咩，祝你全家慘死。

我公司大撚把「黃」晴日話睇黃viu，但食飯嘅時候重討論緊愛回家

8點半要開始睇啦
套韓劇都唔差吖

我屋企都係，日日睇支那劇

呢d改篇小說既劇通常都唔跟小說，自己鳩黎
睇黎都哂氣

我有專登搵返原版嚟睇
但係我同我老母都覺得今次佢廣東話配得仲好過原版

睇viu

係時候要幫屋企人較定時器轉台，甚至剷鳩走個台
要唔要各大電視機品牌剷台教學

ViuTV配音有心思
《1987：逆權公民》我早睇左原版, 但viutv配音都好應時

cctvb 慶餘年

仲有呢個post, 每人留低一個負皮唔使教啦

一陣又成班係到呀D女好正呀好好睇呀

cctvb 慶餘年

Block左未同負皮左未

負皮+不推文

成班ON9仔要睇上網睇啦

真係 影得好唯美好有feel

我老豆老母就係fans...

演員本身都

已轉台睇二月九

Wtf
拉
晚晚睇viu二月廿九好過

開愛奇藝會員睇好過啦，做咩俾 TVB 賺

冇睇到內文就覆 原來都係講二月廿九
想知viu呢邊收視幾多
同埋唔少人都用viutv app睇返

都係想叫多D手足睇viuTV二月廿九

Push

連登仔一早開愛奇藝睇曬，唔使睇 tvb

viuTV比較少公開收視
但有傳最近收視都略升

其實收視尼加野係咪佢地話幾點就幾點

今晚11點返去睇金剛 好撚好睇

㩒錯不推文

垃圾TVB 仲有人開post 講節目

聽講viu賺多咗既錢係仲多過cctvb蝕既錢

2月29睇下囡囡好過啦 睇支那人做乜鳩

tvb皮費+債務太大

我估tvb最後會有大陸國企接管

個客信唔信佢係真先 講真個收視由佢講！
如果想起cctvb落廣告 點都會落架啦！

究竟收視點計
個個熄電視罷台慶
佢哋都話果日好高收視

唔係得一部份人先計到收視

睇緊viu 8點套
日劇 《記憶》 好睇

其中一個女仔好靚女

屋企廢老太多
viuTV唔啱廢老睇

全港得嗰幾百戶有收視盒
全連燈一齊睇都唔關事啦

好睇Wor

你唔開po都唔知有套咁嘅嘢

推推

小說就ok既，拍出嚟通常都麻麻地

睇緊viuTV
光復香港影視圈刻不容緩

點樣知道tbb之後會播咩劇嫁？

我話你聽，我有個同事平時講到自己幾撚黃幾撚勇武，然後個隔離營係佢屋企隔離，連吠都唔敢落去吠

唔使㩒入去啦
負皮冇用

東方報預先公布

真唔真
呢套撚屎嘢連我老母呢啲萬年tvb迷都唔撚想睇

btw之前有人有完整劇透
快啲喺social media spread開先

我都係仲要唔比我去

垃圾劇

我已經出盡力劇透晒

都有少少唔好意思

好明顯香港電視觀眾群係低質，一無得出街焗係屋企睇電視，隻閪手都係撳番去無線
viu 拍到二月廿九呢啲質素，始終都唔夠普及，仲少人睇過開台套綠豆

推

連登仔可以做嘅就係喺各大討論區+social media幫viu造勢
唔好睇完就算

仲有人睇TVB
人黎架?

而家cctvb 啲收視水份好濃

今田美櫻都唔少劇上

大陸劇都睇
無撚野呀

睇見班支那演員都唔開胃

慶餘年又真係好睇，之前已經上網睇左次，而家再睇多次

正？你係唔係要驗一驗眼？
睇靚仔靚女記者主播我睇有線唔好，新聞又好過無綫多多聲。
而家無綫新聞部唔會要中大浸大畢業架啦，人哋又黃又smart。
最好夠蠢，咁先聽話，所以愈來愈多支那、樹仁（差唔多一半）、城大同珠海畢業。

[多圖] 連登沉默大多數向專業的無綫新聞仝人致敬

（注意：以上名單不是最新，好多已經離職。）

根本而家計算收視個方法好落後

慶餘年係好睇
想抵制一樣野淨叫人唔好睇係冇用
要有替代品先得
不如諗下點用日韓英國劇打低支那劇仲好

利申：唔睇支那野

你咁講就有D偏激了⋯ 我講既係香港大部份新聞台記者。皮膚又白 眼又大 個個都雙眼皮。唔知係咪最近戴口罩。靚女左。

無知一問，而家用數碼電視，係咪你開住個台，就計收視？定係要好多債前咁，加裝一個儀器？

好多*年

你覺得幾多觀眾會識睇人啲燈光、美指、故事鋪排？
仲要學你話齋，節奏慢到咁，綠豆當年如果唔係有男人心一字馬同周家怡擔晒大旗，都未必咁大回響。
電視始終係普及化著數啲，學wiki 真係比較合理，依家好有近年啲日劇風格，實唔多人睇。

二月廿九個打燈贏九條街

應該係話 前線記者先岩。電視台嗰D 都麻麻。

雖然2019年ViuTV收益增加27%至2.59億元，但viutv 上年都係蝕。
CCTVB未出2019業績，但已經預告蝕多過2億。

一集都冇睇

我地肯谷而佢又生性既話應該係有得賺
尤其cctvb已經同cctv都無分別既時候，點解cctvb既觀眾仲要對佢有忠誠度？

支那餘年已盡

大陸的制作費真的很多,特別是服化道的花費.
香港那些蚊型制作,點比?

而家計7天跨平台總收視點
新收視計算方法就係除了統計電視，手機和平板電腦等數碼儀器之外，用戶七日內重溫節目也列入計算當中。以TVB為例，就係其中一個是原本24小時內用電視盒子或者機頂盒追看，變成7日追看之收視。

法證都可以吹到37.1點。

二月廿九好睇

人地話睇viu
洗唔洗叫人全家慘死啊

慶乜撚
戇鳩支那劇

慶餘年係幾好睇既

法證真係幾多人睇下
Even我d同事日日都討論劇情

viutv 個套啲景好靚

咁你唔睇
又點知慶餘年係好睇?

講個笑話比大家聽
香港人

Hktv嘅劇本 再加viutv嘅機燈後製
應該會幾唔錯